18號果晚希望大家主動同身邊既人交流下

呢排有傳言話大批韮菜運入香港
其實就好易分得出
就係逼佢地出聲講野
果d唔敢出聲/明顯唔係好知發生咩事既
就幾個人一齊睇實佢
但除非佢主動攻擊同路人/無原因引人攻擊警察
就即刻禁住佢拉佢去後面
等記者問清楚動機後有可疑/唔講就搜佢身
總之一樣野
千其唔好主動捉鬼
但多同同路人交流就唔同了
總之無論幾毒既希望當日可以主動出多d聲

借po

如何禮貌應對大陸人扮示威者(鬼)

好多人話818有鬼，點算？